酒店業做sales定department好

如題
收到2個offer 1個係sales
另1個係marketing
兩間酒店規模差唔多
但marketing個間個brand出名啲
點揀好

屌題目打錯
係sales定marketing好

搵錢跑數 sales
其他 marketing